Whatsapp點樣可以唔比藍剔人，但又可以整走個notification?

用widget睇whatsapp
但一直唔開個對話黎睇
個notification就一直留係度

有冇方法唔比藍剔人之餘
又可以整走個notification?

閊左藍剔佢咪得囉

Del撚左佢

此post已完

Jailbreak whatsapp++